人生長恨水長東

好討厭

知道的，不能說
懂的，不能言

屌你個閪

無奈朝來寒雨晚來風

李煜啊

兩壺酒，斬盡滿山桃花

累